你老母cctvb

cctvb剩系播有利警察片段
有無人知有無觸犯新聞自由

無啦，講左好多年，除非佢講既野明顯與事實不符，否則你吹佢唔漲!